旺角站有人暈左？

1428係旺角站列車
氣氛忽然緊張
想問前面車卡咩事
要全部人落車

仲搭黨鐵

我都見到
岩岩先返到屋企
有人想知我再講

留名睇講又死全家唔講又死祖宗

個幾月之前都試過喺鑽石山係咁
啲staff好緊張叫哂啲人落車
跟著睇新聞話旺角個站有故障
唔知係咪又係咁呢

見到有人不斷向天噴消毒噴霧
搞到個個雞飛狗走